關於新出既加密功能已經搵到Bug

原來可以反加密得CD ROM先睇到

此內容需登出才能觀看